{
  "Options": "选项",
  "Case-sensitive": "区分大小写",
  "Treat attributes in case sensitive manner (useful for custom HTML tags)": "以区分大小写的方式处理属性（对自定义 HTML 标签有用）",
  "Collapse boolean attributes": "折叠布尔属性",
  "Omit attribute values from boolean attributes": "从布尔属性中省略属性值",
  "Collapse whitespace": "折叠空格",
  "Collapse white space that contributes to text nodes in a document tree": "折叠有助于文档树中文本节点的空白",
  "Conservative collapse": "保守的崩溃",
  "Always collapse to 1 space (never remove it entirely). Must be used in conjunction with collapseWhitespace=true": "总是折叠到 1 个空格（永远不要完全删除它）。 必须与 collapse Whitespace=true 结合使用",
  "Keep closing slash": "继续关闭斜线",
  "Keep the trailing slash on singleton elements": "在单例元素上保留斜杠",
  "Specify a maximum line length. Compressed output will be split by newlines at valid HTML split-points": "指定最大行长度。 压缩的输出将在有效的 HTML 分割点处由换行符分割",
  "Decode Entity Characters": "解码实体字符",
  "Minify CSS": "压缩 CSS",
  "Minify URLs": "压缩 URLs",
  "Preserve line-breaks": "保留换行符",
  "Prevent attributes escaping": "防止属性转义",
  "Process scripts": "处理脚本",
  "Quote character": "引用字符",
  "Remove comments": "删除评论",
  "Remove optional tags": "删除可选标签",
  "Remove empty attributes": "删除空属性",
  "Remove empty elements": "删除空元素",
  "Remove script type attributes": "删除脚本类型属性",
  "Remove redundant attributes": "删除多余的属性",
  "Remove attribute quotes": "删除属性引号",
  "Remove tag whitespace": "删除标签空白",
  "Sort attributes": "排序属性",
  "Sort class name": "排序类名",
  "Sort style classes by frequency": "按频率对样式类进行排序",
  "Sort attributes by frequency": "按频率排序属性",
  "Remove attributes when value matches default.": "当值与默认值匹配时删除属性。",
  "Use short doctype": "使用简短的文档类型",
  "Trim white space around custom fragments": "修剪自定义片段周围的空白区域",
  "Remove style link type attributes": "删除样式链接类型属性",
  "Process conditional comments": "处理条件注释",
  "Minify CSS in style elements and style attributes (uses": "缩小样式元素和样式属性中的 CSS (使用",
  "Minify JavaScript": "压缩 JavaScript",
  "Minify JavaScript in script elements and event attributes (uses": "缩小脚本元素和事件属性中的 JavaScript（使用",
  "Insert tags generated by HTML parser": "插入 HTML 解析器生成的标签",
  "Include auto-generated tags": "包括自动生成的标签",
  "Parse input according to HTML5 specifications": "根据 HTML5 规范解析输入",
  "Use direct Unicode characters whenever possible": "尽可能使用直接 Unicode 字符",
  "Collapse inline tag whitespace": "折叠内联标签空白",
  "Don't leave any spaces between display:inline; elements when collapsing. Must be used in conjunction with collapseWhitespace=true": "不要在 display:inline; 之间留下任何空格。 折叠时的元素。 必须与 collapseWhitespace=true 结合使用"
}
